<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.0.0">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/maphyn/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/maphyn/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-05-16T16:03:51+03:00</updated><id>http://localhost:4000/maphyn/feed.xml</id><title type="html">Maphyn</title><subtitle>Ma Physics Notes</subtitle><author><name>YG</name></author><entry><title type="html">Maphyn</title><link href="http://localhost:4000/maphyn/2020/05/13/hello-hydeout.html" rel="alternate" type="text/html" title="Maphyn" /><published>2020-05-13T00:00:00+03:00</published><updated>2020-05-13T00:00:00+03:00</updated><id>http://localhost:4000/maphyn/2020/05/13/hello-hydeout</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/maphyn/2020/05/13/hello-hydeout.html">&lt;h3 id=&quot;как-составить-отчет-об-исследовании&quot;&gt;Как составить отчет об исследовании&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Что было до нас – что сделали мы – что стало после нас&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;./img/test2.png&quot; alt=&quot;nanfre&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Естественнонаучные исследования в современном мире отличает прежде всего актуальность или целесообразность исследования.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Совсем не обязательно, чтобы в результате исследования появился готовый к практическому применению прибор. Но очень важно понимать конечную цель для приближения к которой эти исследования проводятся. Эта цель может быть и образовательная.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Например, мы исследуем некоторый процесс, определяем параметры этого процесса, при котором изучаемый эффект становится наглядным и легко запоминается обучающимся.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Что было до нас
В первой части (Введение), мы описываем постановку конкретной задачу, ведущей к достижению конечной цели. Рассказываем о тех работах, которые были выполнены до нас. Указываем, чего не хватает.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Что сделали мы
Во второй части (Основная часть) мы описываем, что и как мы делали, какие приборы и методики использовали. Приводим схемы, рисунки, фотографии экспериментальной установки. Описываем полученные результаты. Анализируем погрешности.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Что стало после нас
В третьей части (Заключение) мы формулируем выводы на основании полученных результатов. Показываем, решили ли мы поставленную задачу. Указываем пути дальнейшего развития. Выражаем благодарности. Приводим список использованной литературы (очень желательно – ведь это признание заслуг таких же тружеников, как и мы).&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name>YG</name></author><summary type="html">Как составить отчет об исследовании Что было до нас – что сделали мы – что стало после нас Естественнонаучные исследования в современном мире отличает прежде всего актуальность или целесообразность исследования. Совсем не обязательно, чтобы в результате исследования появился готовый к практическому применению прибор. Но очень важно понимать конечную цель для приближения к которой эти исследования проводятся. Эта цель может быть и образовательная. Например, мы исследуем некоторый процесс, определяем параметры этого процесса, при котором изучаемый эффект становится наглядным и легко запоминается обучающимся. Что было до нас В первой части (Введение), мы описываем постановку конкретной задачу, ведущей к достижению конечной цели. Рассказываем о тех работах, которые были выполнены до нас. Указываем, чего не хватает. Что сделали мы Во второй части (Основная часть) мы описываем, что и как мы делали, какие приборы и методики использовали. Приводим схемы, рисунки, фотографии экспериментальной установки. Описываем полученные результаты. Анализируем погрешности. Что стало после нас В третьей части (Заключение) мы формулируем выводы на основании полученных результатов. Показываем, решили ли мы поставленную задачу. Указываем пути дальнейшего развития. Выражаем благодарности. Приводим список использованной литературы (очень желательно – ведь это признание заслуг таких же тружеников, как и мы).</summary></entry></feed>